香港警察的出路 - 高慧然

香港警察的出路 - 高慧然

澳洲山火持續燃燒中，文明國家守望相助，加拿大早已派出消防員去澳洲協助救援工作。雖是天災，但澳洲總理仍成為眾矢之的，被輿論批評救災不力，而且火災初期仍外遊，明顯是政治敏感度不足。香港持續逾半年的災難，卻根本是沒有民意授權、毫無執政合法性的治港政府一力製造出來的人禍。歷經打壓，六月上街的200多萬人和五大訴求不變，身為特首的林鄭，卻一口回絕成立獨立調查委員會。警察的頂頭上司是她，卻拒絕調查，有明顯利益衝突，足證權力制衡制度之失效。獨立調查，第一個必查的人，必須是她。

為顯示香港仍然是文明之都，林鄭不妨考慮派30000個體力過盛的警察去澳洲救火，萬一死在災場，日後可以不必面對國際法庭的審判，也算是一種解脫。否則，這些一次性用完，若干時日之後必然被棄的condom，餘生活在恥辱中，日子並不好過。認真考慮吓啦柒婆，諗得過啊，這批黑警，早已淪為文明社會公敵，一旦用完，只是政場負資產，處理得不好，更引火燒身。把他們送去火場不是很好嗎？

若不，也可以考慮送他們去武漢，新型疫症肆虐，國家有難，香港政府交心表忠的時候到了，把30000個忠誠勇毅的下屬交出去，趕在其他城巿的巿長們還沒有任何行動之前，柒婆第一個表忠，既爭取第一，又為自己卸下政治負資產，何樂不為？

高慧然
電郵 :kowaiyin2004@yahoo.com.hk

一條死路

梗係要去武漢幫手以表忠心

葵涌:石蔭黑暗對峙放映會
日期：2020年1月10日 星期五
時間 ： 2030
地點 ：石蔭街市巴士站對面

=====================

🎉 1.11全城連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」
日期：2020年1月11日 星期六
Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區
地點 ：九龍 : 尖東 旺角 黃大仙 長沙灣
新界 : 元朗 青衣 荃灣 大埔 葵芳 沙田 馬鞍山 將軍澳
港島 : 金鐘 銅鑼灣 炮台山 西灣河
#111不分和勇 連儂日見！#WeAreOne
#感謝祭 #辛苦了
#BeWater #連儂開花
#111全城連儂 #光復連儂

===============

2020 港共受刑 天下制裁 遊行前集氣大會
日期：2020年1月12日 星期日
時間 ： 1500-1700
地點 ：愛丁堡廣場
(*不反對通知書申請中)

搞咁撚耐 咪又係咁撚樣 又話解散警隊 解散左去邊？

成家人都變咗社會公敵